台灣風化案多定香港警察犯法案多?

大家覺得邊樣多啲，齋今日台灣好似就兩分